【林鄭視察佐敦文英樓 居民連叫三次「八婆，快啲去死！」】

【林鄭視察佐敦文英樓 居民連叫三次「八婆，快啲去死！」】

政府晚上第九次突襲油尖旺，將佐敦渡船角文英街2-24號文英樓列為受限區域，居民須接受強制檢測。行政長官林鄭月娥晚上到場視察，期間有居民連續高呼三次「八婆，快啲去死」。

林鄭在近9時40分乘坐一輛黑色七人車到達文匯街停車場，大批軍裝警員一早在場等候及清空馬路。林鄭甫下車即遭油尖旺區議會副主席余德寶開咪追擊：「你封咗油尖旺9次呀，你係咪好憎我哋油尖旺？」林鄭沒有回應，隨即聯同10多名工作人員一同巡視檢測情況，並多次與檢測人員交談。

林鄭視察約10分鐘後離開臨時檢測站，沿渡船街轉到文英樓外視察，勉勵一眾穿著保護衣的人員。她臨走前向記者舉手點頭示意，但未有發言，在10時便乘車離開。

#突襲封區
【文英樓列受限區域 運輸司機：一個癲婆害七百萬人】

【陳梓維受限區內直播 籲居民可向自己求助 警嘲「傻仔區議員」】

支持獨媒：

#社區新聞計劃 區區有區報：

冇掟屎算係咁啦

好想知cctvb有冇播

有播你先驚

何止八婆
直情癲閪

你封咗油尖旺9次呀，你係咪好憎我哋油尖旺？

條柒婆最憎香港人

好似影住佢哋錄錄下走撚咗

港豬抵死 希望繼續封區

呢啲點會播丫

CCTVB: 有市民表示支持

叫完就光復到香港

柒婆:我叫柒婆喎,一定唔係同緊我講

希望下一區封你個度唔好怨任何人

藍絲會唔會掟電器落嚟

柒婆係咪知道老母閪痕，出嚟畀人屌屌佢

叫八婆唔識應，應該要似深水埗嗰次咁叫返佢柒婆

周街都八婆，七婆得一個

屌撚柒班狗官啦，佢哋應得嘅